［急問］響外國食咩或飲咩可以降火

小弟而家響新西蘭
今日感覺到有股熱氣湧上黎
但又冇涼茶舖又冇湯飲
有冇d咩西方飲食係可以降火的

樋屋奇應丸

鬼妹

綠豆

啤酒
鬼佬涼茶都唔識

啤酒

綠豆既話到底我要食幾多粒

水

火龍果

不要連核食

出火，China town

㷛湯

煲水呀你老味,食幾多粒
通屋奇應丸咩

Kfc + coke
佢哋都係咁

慢返d就perfect

sorry囉
我會改過

悶唔悶啲啊屌你

尋日四周年

我食開新垣結衣降火

食雞可以降火？

原來成四年，我老了

樓主收手 好嗎

俾面世清

要食幾多粒

大量西瓜, 黃豆, 啤酒, 苦瓜,,,,